%! suppress = DiscouragedUseOfDef
%% Encoding: UTF-8 %%

%% titlepage.tex
%! suppress = DiscouragedUseOfDef

\def\usesf{}
\let\usesf\sffamily % diese Zeile auskommentieren für normalen TeX Font

\begin{titlepage}

\setlength{\unitlength}{1pt}
\begin{picture}(0,0)(85,770)
\includegraphics[width=\paperwidth]{logos/KIT_Deckblatt.pdf}
\end{picture}

\thispagestyle{empty}

\begin{center}
\hbox{}
\vfill
{\usesf
{\huge\bfseries Thesis\\
                \@title \par}
\vskip 1.8cm
{\Large Wintersemester 2020/2021\\}
\vskip 1cm

{\large\bfseries Frieder Haizmann\\}
\vskip 1.2cm
Institut für Theoretische Informatik\\
Kompetenzzentrum für angewandte Sicherheitstechnologie\\
Fakultät für Informatik\\
Karlsruher Institut für Technologie\\
\vskip 3cm
\begin{tabular}{p{20mm}l}
Betreuer: & {\usesf Prof.\,Dr.~Jörn~Müller-Quade} \\
& M.Sc. Marcel Tiepelt
\end{tabular}
}
\end{center}
\vfill

%\begin{textblock}{10}[0,0](4,15)
%  \includegraphics[width=.3\textwidth]{logos/logo.pdf}
%\end{textblock}

\begin{textblock}{8}[0,0](14,14)
  \includegraphics[width=.3\textwidth]{logos/KASTEL_logo.pdf}
\end{textblock}

\end{titlepage}

\thispagestyle{empty}
\ \vfill
\begin{flushleft}
  Copyright $\copyright$ ITI und Verfasser 2020\\
  \ \\
  Institut für Theoretische Informatik
  Fakultät für Informatik\\
  Karlsruher Institut für Technologie\\
  Am Fasanengarten 5\\
  76131 Karlsruhe
\end{flushleft}
\newpage

